{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027611",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "세종이도삼계탕 천안두정점"
    },
    "text": "天安牙山を代表するスタミナ食の美味しい店、世宗イドサムゲタントゥジョン店は、毎日当日入荷する新鮮で健康的な鶏を使用して調理しています。 トゥジョン店は20種類以上の様々なメニューを提供し、家族の集まり、団体会食、デート食事だけでなく、一人で来ても負担にならない食事を楽しむことができます。 また、お子様との外食にも負担にならないよう、お子様用の食器や椅子もご用意しております。 世宗イドサムゲタン斗井店は、常に衛生教育と管理監督を着実に行い、お客様に快適で衛生的な食事を提供しています。 位置は元豆井6ギル401階で、斗井洞の現代自動車交差点と統計庁の間の大通りの隣にあります。 駐車は建物の裏側であり、狭い空間ですが路地に駐車しても構いません。 チキン炒めとおこげの鶏丸焼きは限定版で材料がなくなると品切れになりますので、1~2時間前に事前にご予約いただければより楽に食事できます。 また、団体会食は事前にご連絡いただければ席を用意いたします。 斗井洞の美味しいお店、斗井洞のステミナ食で検索してください。 位置は斗井洞グルメ公園の右側にあり、斗井駅から徒歩15~20分、自車では5分~10分の距離に位置しています。 メニューは様々ですコーヌで構成されており、価格は14,000ウォンから49,000ウォンまで多様に設定されています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安牙山を代表するスタミナ食の美味しい店、世宗イドサムゲタントゥジョン店は何を提供していますか？",
            "answer": "トゥジョン店は20種類以上の様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "世宗イドサムゲタントゥジョン店はどんな場面で利用できますか？",
            "answer": "家族の集まり、団体会食、デート食事だけでなく、一人で来ても負担にならない食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "お子様用の食器や椅子もご用意しておりますので、お子様との外食にも負担になりません。"
        },
        {
            "question": "世宗イドサムゲタントゥジョン店の位置はどこですか？",
            "answer": "位置は元豆井6ギル401階で、斗井洞の現代自動車交差点と統計庁の間の大通りの隣にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は建物の裏側であり、狭い空間ですが路地に駐車しても構いません。"
        },
        {
            "question": "どのメニューがおすすめですか？",
            "answer": "チキン炒めとおこげの鶏丸焼きは限定版で材料がなくなると品切れになりますので、1~2時間前に事前にご予約いただければより楽に食事できます。"
        },
        {
            "question": "団体会食の場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "団体会食は事前にご連絡いただければ席を用意いたします。"
        },
        {
            "question": "斗井洞のイドサムゲタントゥジョン店はどこに位置していますか？",
            "answer": "位置は斗井洞グルメ公園の右側にあり、斗井駅から徒歩15~20分、自車では5分~10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "メニューは様々ですコーヌで構成されており、価格は14,000ウォンから49,000ウォンまで多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "斗井イドサムゲタン斗井店は衛生管理に力を入れていますか？",
            "answer": "斗井イドサムゲタン斗井店は常に衛生教育と管理監督を着実に行い、お客様に快適で衛生的な食事を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 516
    }
}